決定不向民主黨提供捐獻

敬啟者：

一直以為民主黨建設民主中國，以溫和路線迎難而上爭取民主，本已決定將港幣__元積蓄捐獻於民主黨協助其工作事務。直至7月14日，我從何君堯議員的臉書貼文發現原來民主黨收取六千萬進行革命，這種非法行為與建設民主中國的目標相違，反映民主黨謊話連篇，以及民主黨財源廣進，不需本人捐獻。因此我將收回捐獻決定。

（如在以後有關法律訴訟（包括誹謗）上需要本人協助，本人不介意提供協助。）

XXX

你諗清楚我做緊咩先負皮
助攻呀宜家

得咩

Btw真係好易引負皮

玩大佢

你諗下點搞何妖？

誹謗 要
1 有關事情具有誹謗意思； （非法性質）
2 該事情已向第三者傳達；及 （？）
3 該事情是針對某個人 （開左名）
同埋有實質損失。 （？）

頂，咁我咪宜家話我係第三者收到並收回我想俾佢地既利益，咁咪實質損失。個數開幾大你自己諗，總之助攻～

Push